［人手置頂728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

爆左post唔識解1001

光復香港 時代革命

為防散水撚揸住大聲公騎劫前線幾點幾點一齊走
我地組成左旗手小隊正式喺連登發表
我地會有跟實前線一齊共同進退嘅旗手
會同前線溝通完，得到前線認同，再舉旗俾後排大家睇

其實721 727都有旗手出動過
但應該唔多人知道
728係集合左前兩次終於firm到
終於可以喺連登公佈

藍旗 - 慢慢後退 Back Away Slowly

需要後退時慢慢可以數住1 2 1 2
只係後退唔等於撤離架親

紅旗 - 停 STOP

後退或者前進到一定時候需要停一停
請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況
紅色係搶眼啲 但危唔危險就自行判斷啦

黑旗 - 前方已發生衝突各位小心 Conflict Occurred Be Careful!!

防暴正衝擊防線請提升至最高警覺
支援或後退請自行決定
狗隻黑旗時人類都會黑旗
唔好見黑旗就嚇到瀨
可以用腦思考下係自己人定係狗旗

以上係今日會出嘅3款旗 total會有5set
500-700m會有一小組旗手 亦會有大聲公配合
重申絕對唔係大台 只係俾大家知道前線安排

以上係728旗手小隊安排
自知係初步一定有好多不足
我地經過今日一日試驗後會再反省改進
有咩可以屌 我地會百屌成才

push

之前個post點樣可以解到1001

推到大家都知
推俾tg channel forward

光復香港
時代革命

推

Admin求解1001

光復香港時代革命

光從香港時代革命

琴日都見到你地旗手 個人意見企得後左小小
係前面睇 同前線有啲資訊未必咁準
下次可能要企前啲
辛苦晒巴打

有冇支援旗 同推進旗呀

我地會考慮一下

可以睇下我之前個post有無野值得參考

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

728 去集會！728 去集會！

你出後退會唔會比人屌嫁？

唔知有冇巴絲可以幫我響集會入面宣揚出去
「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

好，今晚行完街會再詳細睇

PUSHHHHH

哩樣真

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月